（初一十五）英國大可以cut 哂香港記者工作visa

堂堂前宗主國咪衰比人睇

應該cut晒高官仔女D讀書簽證仲有效

Cut左林鄭護照 唔離婚就趕一家大小出國

英國佬 算把啦

先cut問責官員連家人
再cut 首長級官員連家人

大絕係所有公務員

唔好cut

懷疑高官子女從事間諜活動，拉咗先

高官仔女攞BC唔使簽證

老老實實 英國會有幾多駐當地既香港記者呀
國際新聞全部係二手料

港府樂得新聞界痿縮

應該cut晒支那CCTV果班visa, 特別打人果個

都話如果英國到依家都唔做野
基本上可以完全當佢死

港共入面班賤種黃皮中國種 一邊享受緊香港喺全球獨立嘅經濟地位 一邊就對住中共獻媚 玩埋啲中國賤種先用嘅低莊招控制資訊渠道

老實講，如果西方國家真係要對付共黨官員家屬凍結資產撤銷居留資格，可以好肯定佢地一定利用番西方法治人權權益，花大錢請律師同西方國家政府打官司

cut 經貿辦駐倫敦職員簽證

國家安全問題
無用

Cut撚哂班支那狗護照

昔日大帝國 得啖笑

Cut鳩哂支那記者，即係左膠BBC嗰班，但英國佬敢唔敢呀？

你估好似香港班愛共法官?

西方國家政府有行政權凍結敵對國家資金,對上一次係郁納粹黨

cut 香港有咩用呀

更係cut大陸記者啦

左膠唔會玩以牙還牙架
所以先俾中共無賴狗惡足十幾年

拿BC就可以用叛國罪